[Far East Union Vol.3 in HK] MONOEYESxSupper Momentx滅火器xTHE SOLUTIONS

港日台韓聯手策劃 Far East Union Vol.3 首度來港
已舉辦了兩年的跨國巡迴計劃Far East Union，今年香港將首度加入這個強大陣容。四個地方的樂隊包括日本的MONOEYES、韓國的THE SOLUTIONS、台灣的滅火器和香港的Supper Moment，將會在今年三月巡迴起跑。最後一站來到香港的Music Zone作巡迴的尾場，樂迷門萬勿錯過！

MONOEYES
日本知名搖滾歌手細美武士 (ELLEGARDEN、the HIATUS) 2015年組成的新團MONOEYES首度來港。由細美武士(vocal, guitar）、一瀬正和（ASPARAGUS、the HIATUS / drum）、Scott Murphy（Scott & Rivers / bass, chorus）、戸高賢史（ART-SCHOOL / guitar）四人組成的MONOEYES，每位成員都是實力卓越的猛人。2017年夏天推出了第二張專輯《Dim The Lights》，並展開了全國廿多場巡迴公演。

THE SOLUTIONS
韓國獨立音樂大廠Happy Robot Records旗下的搖滾組合THE SOLUTIONS 由Park Sol (vocal)、Naru (guitar/chorus)、Park HanSol (drums.)、Kwon OhKyung (bass)四人所組成。在2012年發行首張同名專輯後曾得到Mint Paper Awards 2012的Rookie of The Year獎項，備受注目。以全英文創作的The SOLUTIONS不受任何曲風束縛，將90s的brit-pop、美式alternative rock、2010的J-POP混和調合，轉化成為自己的獨有「Future Pop」。

滅火器 Fire Ex.
來自台灣高雄的滅火器對於香港聽眾來說不會陌生。這支成立了十多年的搖滾樂團，包括主唱大正、吉他手鄭宇辰、貝斯手陳敬元和鼓手吳迪，曾奪得台灣金音獎「最佳演出現場獎」、KKBOX「年度風雲獨立精神獎」，以及金曲獎「最佳年度歌曲」等。2015年成立自己的廠牌，2016二度登上Summer Sonic的舞台。2017年辦了首屆火球祭音樂節，與Supper Moment結緣。

Supper Moment
香港樂隊 Supper Moment 2017年在香港各大頒獎禮拿到豐富成績後，2018年的目標除了繼續將音樂帶到更多不同地方發生外，更會在這個春天發表新的專輯。這次首度和日韓台三地的勁旅巡迴同台演出，必定毫無保留，敬請期待！

票價 (全場企位)
$450

召喚細美fans

飛已買

推

Hosomi

滅火器

買左飛未

正呀

The solution 同 monoeyes 有咩歌可以推介下？

滅火器

多謝巴打推介

MONOEYES

唔少得日文歌啦

THE SOLUTIONS無乜點聽過，都要返去溫一溫